#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "TaxonomyMenuItem.Name"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Taxonomy Main Menu"
msgstr "分类主菜单"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "TaxonomyMenuItem.Description"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Displays Taxonomies on main menu."
msgstr "在主菜单上显示分类法。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "TaxonomyMenuItem.Category"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "The term {0} already exists at this level"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "The term {0} already exists at this level"
msgstr "条目 {0} 已存在于这个等级"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Not allowed to manage terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Not allowed to manage terms"
msgstr "无权管理条目"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TaxonomyMenuItemPartDriver
#| msgid "Menu item name is required"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TaxonomyMenuItemPartDriver"
msgid "Menu item name is required"
msgstr "菜单项目名称是必须的"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TaxonomyPartDriver
#| msgid "A taxonomy with the same name already exists"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TaxonomyPartDriver"
msgid "A taxonomy with the same name already exists"
msgstr "已存在相同名字的分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver
#| msgid "The term {0} already exists at this level"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver"
msgid "The term {0} already exists at this level"
msgstr "条目 {0} 已存在于这个级别"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver
#| msgid "Unknown taxonomy: {0}"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver"
msgid "Unknown taxonomy: {0}"
msgstr "未知分类: {0}"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TermWidgetPartDriver
#| msgid "Unknown taxonomy: {0}"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TermWidgetPartDriver"
msgid "Unknown taxonomy: {0}"
msgstr "未知分类: {0}"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TermWidgetPartDriver
#| msgid "Unknown term: {0}"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TermWidgetPartDriver"
msgid "Unknown term: {0}"
msgstr "未知条目: {0}"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter
#| msgid "Taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter
#| msgid "Has Terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter"
msgid "Has Terms"
msgstr "包含条目"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter
#| msgid "Categorized content items"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter"
msgid "Categorized content items"
msgstr "已分类的内容项目"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter
#| msgid "Any term"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter"
msgid "Any term"
msgstr "任何条目"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter
#| msgid "Categorized with {0}"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilter"
msgid "Categorized with {0}"
msgstr "与 {0} 归类"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilterForms
#| msgid "Terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilterForms"
msgid "Terms"
msgstr "条目"

#: Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilterForms
#| msgid "Select some terms."
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Projections.TermsFilterForms"
msgid "Select some terms."
msgstr "选择一些条目。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Taxonomies.TermContentItems.List.cshtml
#| msgid "There is no content associated to this term."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Taxonomies.TermContentItems.List.cshtml"
msgid "There is no content associated to this term."
msgstr "无与此条目有关联的内容"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Terms"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Terms"
msgstr "条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Restrictions"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when authors are editing the content item."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when authors are editing the content item."
msgstr "在作者们编辑内容项目时，帮助文本将被写在字段下面"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Select the taxonomy whose terms will be rendered in the menu."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Select the taxonomy whose terms will be rendered in the menu."
msgstr "选择将要在菜单中呈现其条目的分类。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Root Term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Root Term"
msgstr "根条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "- Parent Taxonomy -"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "- Parent Taxonomy -"
msgstr "- 父分类 -"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Select the root term to display"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Select the root term to display"
msgstr "选择要显示的根条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Number of levels to display"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Number of levels to display"
msgstr "要显示的级别数"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Enter \"0\" to render all sub-levels."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Enter \"0\" to render all sub-levels."
msgstr "输入\"0\"来呈现所有的子级别。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Display top level menu item"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Display top level menu item"
msgstr "显示顶级菜单项"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "When checked, the selected term to display will be rendered as a root element in the menu."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "When checked, the selected term to display will be rendered as a root element in the menu."
msgstr "选中时，选定的显示条目将作为一个菜单中的根元素呈现。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Hide empty entries"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Hide empty entries"
msgstr "隐藏空条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "When checked, any term which has no content item associated to it won't be rendered."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "When checked, any term which has no content item associated to it won't be rendered."
msgstr "被选中时，任何没有内容项关联到它的条目将不会被呈现。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "Display content count"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "Display content count"
msgstr "显示内容计数"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid "When checked, the number of content items is rendered following the term name."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid "When checked, the number of content items is rendered following the term name."
msgstr "选中时，内容条目的数量将会呈现在条目名称的下面。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Select a taxonomy."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Select a taxonomy."
msgstr "选择一个分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Term"
msgstr "条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "- None -"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Select the term whose content items will be displayed."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Select the term whose content items will be displayed."
msgstr "选择将显示内容项目的条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Field"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Optional. You can specify which field name to use if several terms references are defined on the same content type."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Optional. You can specify which field name to use if several terms references are defined on the same content type."
msgstr "如果同一个内容类型定义了几个条目参考，你可以可选地指定使用哪一个字段名称"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Number of items to display"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Number of items to display"
msgstr "要显示的项目数"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Order By"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Order By"
msgstr "按顺序"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Recently created"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Recently created"
msgstr "最近创建的"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Recently published"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Recently published"
msgstr "最近发布的"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Recently modified"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Recently modified"
msgstr "最近编辑过的"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Content Type"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "- Any -"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "- Any -"
msgstr "- 任何 -"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml
#| msgid "Select which Content Type you want to display"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermWidget.cshtml"
msgid "Select which Content Type you want to display"
msgstr "选择你想要显示的内容类型"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml
#| msgid " ({0})"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts/Taxonomies.Menu.cshtml"
msgid " ({0})"
msgstr " ({0})"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts/TermWidget.List.cshtml
#| msgid "There are no items for this term."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts/TermWidget.List.cshtml"
msgid "There are no items for this term."
msgstr "这个条目没有项目。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Manage terms for {0}"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Manage terms for {0}"
msgstr "管理 {0} 的条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Sébastien Ros"
msgstr "Sébastien Ros"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "http://orchardtaxonomies.codeplex.com"
msgstr "http://orchardtaxonomies.codeplex.com"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "The taxonomy module is providing custom categorization of arbitrary content types."
msgstr "分类模块提供任意类型内容的定制归类功能。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Contrib.Taxonomies.Name"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Contrib.Taxonomies.Description"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Categorize a content item."
msgstr "将有内容的条目编入目录。"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt
#| msgid "Contrib.Taxonomies.Category"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Contrib.Taxonomies.AdminMenu
#| msgid "Taxonomies"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.AdminMenu"
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.AdminMenu
#| msgid "Manage Taxonomies"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.AdminMenu"
msgid "Manage Taxonomies"
msgstr "管理分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't delete taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't delete taxonomy"
msgstr "无法删除分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't create taxonomy"
msgstr "无法创建分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "A taxonomy with the same name already exists"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "A taxonomy with the same name already exists"
msgstr "存在重名的分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't edit taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit taxonomy"
msgstr "无法编辑分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't import terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't import terms"
msgstr "无法导入条目"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "A term with the same name already exist in this taxonomy: {0}"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "A term with the same name already exist in this taxonomy: {0}"
msgstr "重名的条目内容已在此分类方法中存在：{0}"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController
#| msgid "The terms have been imported successfully."
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.AdminController"
msgid "The terms have been imported successfully."
msgstr "条目已成功导入"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Couldn't delete term"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Couldn't delete term"
msgstr "无法删除条目"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "{0} term have been removed."
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "{0} term have been removed."
msgstr "{0}条目已被移除"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Not allowed to create terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Not allowed to create terms"
msgstr "不允许创建条目"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Not allowed to select terms"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Not allowed to select terms"
msgstr "不允许选择条目"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Couldn't create term"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Couldn't create term"
msgstr "无法创建条目"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "The {0} term has been created."
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "The {0} term has been created."
msgstr "条目{0}已被创建。"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Not allowed to manage taxonomies"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Not allowed to manage taxonomies"
msgstr "不允许管理分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Couldn't edit taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Couldn't edit taxonomy"
msgstr "无法编辑分类方法"

#: Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController
#| msgid "Term information updated"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Controllers.TermAdminController"
msgid "Term information updated"
msgstr "条目信息已更新"

#: Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver
#| msgid "The term {0} already exists in this taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Drivers.TermPartDriver"
msgid "The term {0} already exists in this taxonomy"
msgstr "条目{0}在此分类方法中已存在"

#: Contrib.Taxonomies.Services.TaxonomyService
#| msgid "The term {0} already exists in this taxonomy"
msgctxt "Contrib.Taxonomies.Services.TaxonomyService"
msgid "The term {0} already exists in this taxonomy"
msgstr "条目{0}在此分类方法中已存在"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts.Taxonomies.TermContentItems.List.cshtml
#| msgid "There is no content associated to this term."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Parts.Taxonomies.TermContentItems.List.cshtml"
msgid "There is no content associated to this term."
msgstr "无与此条目有关联的内容"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create New Taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create New Taxonomy"
msgstr "创建新分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Taxonomy Properties"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Taxonomy Properties"
msgstr "分类方法属性"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Import Terms for {0}"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Import Terms for {0}"
msgstr "为{0}导入条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "One term per line, followed by a semi-colon and the slug"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "One term per line, followed by a semi-colon and the slug"
msgstr "每行一个条目，最后加分号和slug"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Hierarchies are defined using tabs (handled in this editor zone)"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Hierarchies are defined using tabs (handled in this editor zone)"
msgstr "等级使用标签定义（在此编辑区中处理）"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "e.g,"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "e.g,"
msgstr "如，"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Red; red"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Red; red"
msgstr "红"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Blue; blue"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Blue; blue"
msgstr "蓝"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Light Blue; light-blue"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Light Blue; light-blue"
msgstr "浅蓝"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml
#| msgid "Import"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Import.cshtml"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Taxonomies"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Taxonomies"
msgstr "管理分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a taxonomy"
msgstr "添加一个分类法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the taxonomies in your application"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the taxonomies in your application"
msgstr "这是你的程序中的分类方法列表"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Properties"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Vocabulary"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Import"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Select a taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Select a taxonomy"
msgstr "选择一个分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Choose a taxonomy ..."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Choose a taxonomy ..."
msgstr "选择一个分类方法..."

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Restrict selectable elements to leaves only"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Restrict selectable elements to leaves only"
msgstr "可选元素只限于叶"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml
#| msgid "Allow only one term to be selected"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/DefinitionTemplates/TaxonomyFieldSettings.cshtml"
msgid "Allow only one term to be selected"
msgstr "只允许选择一个条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml
#| msgid "Show on main menu"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml"
msgid "Show on main menu"
msgstr "在主菜单中显示"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "菜单文本"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TaxonomyMenuItem.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml
#| msgid "Selectable"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml"
msgid "Selectable"
msgstr "可选择的"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml
#| msgid "Uncheck if users should not be able to select this term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml"
msgid "Uncheck if users should not be able to select this term"
msgstr "如用户不能选择此条目，不选中"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml
#| msgid "If specified, will be used to sort terms at the same level"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.Term.Fields.cshtml"
msgid "If specified, will be used to sort terms at the same level"
msgstr "如被指定，将会在相同等级中对条目分类"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermsWidget.cshtml
#| msgid "For Taxonomy"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermsWidget.cshtml"
msgid "For Taxonomy"
msgstr "对于分类方法"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermsWidget.cshtml
#| msgid "Show the terms for which taxonomy? "
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/EditorTemplates/Parts/Taxonomies.TermsWidget.cshtml"
msgid "Show the terms for which taxonomy? "
msgstr "显示哪个分类方法的条目？"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Content-Term.Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Content-Term.Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Taxonomies.Term.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Taxonomies.Term.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Taxonomy.List.cshtml
#| msgid "Contents associated with {0}"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/Items/Taxonomy.List.cshtml"
msgid "Contents associated with {0}"
msgstr "与{0}有联系的内容"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Create.cshtml
#| msgid "Create New Term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create New Term"
msgstr "创建新条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Edit.cshtml
#| msgid "Term properties"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Term properties"
msgstr "条目属性"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Manage vocabulary for {0}"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Manage vocabulary for {0}"
msgstr "为{0}管理词汇表"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Add a term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Add a term"
msgstr "添加一个条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the terms in your application"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the terms in your application"
msgstr "这是你的程序中的条目列表"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Properties"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Move"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/Index.cshtml"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml
#| msgid "Parent term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml"
msgid "Parent term"
msgstr "上级条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml
#| msgid "- None -"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml"
msgid "- None -"
msgstr "-无-"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml
#| msgid "By selecting a parent term you can create hierarchies"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml"
msgid "By selecting a parent term you can create hierarchies"
msgstr "你可以通过选择上级条目创建新等级"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml
#| msgid "Select"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/MoveTerm.cshtml"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml
#| msgid "Parent term"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml"
msgid "Parent term"
msgstr "上级条目"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml
#| msgid "- None -"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml"
msgid "- None -"
msgstr "-无-"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml
#| msgid "By selecting a parent term you can create hierarchies"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml"
msgid "By selecting a parent term you can create hierarchies"
msgstr "你可以通过选择上级条目创建新等级"

#: ~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml
#| msgid "Select"
msgctxt "~/Modules/Contrib.Taxonomies/Views/TermAdmin/SelectTerm.cshtml"
msgid "Select"
msgstr "选择"

